Цель задания: Знакомство с такой управляющей конструкцией, как цикл, в частности знакомство с циклом  While  и формирование навыков работы с ним.

Задание:

1.Выведите числа от 0 до миллиона
2.Выведите числа от 1.5 до 101.5: 1.5,2,2.5,3,3.5…101.5
3.Выведите латинский алфавит от a до z
4.Выведите русский алфавит от а до я
5.Создайте 10 тысяч файлов
6.В файле две строки: секретное слово и подсказка. Вывести подсказку. Считывать строку за строкой, пока игрок не отгадает секретное слово(не введёт его)
7.Предыдущее задание, но если пользователь ввел хотя бы часть слова верно, то писать: горячо. (Проверять с помощью str.contains).
8.Первый игрок сохраняет слово и подсказку в первый файл, второй игрок во второй. Игра начинается, выводятся подсказки, игроки по-очереди пытаются отгадать слово противника.
9.Пока пользователь не введёт строку, содержащую пробел, считывайте строки и выводите их первые буквы
10.Пользователь вводит полный путь и название файла. Пока пользователь не ввел путь к существующему файлу, повторять ввод. Проверить, что файл существует, можно так: File f = new File(); boolean isExists = f.exists();
11.Сохраните снимки NASA за январь 2022 года

